（轉載）今日發生的事對 Trump 有利

（轉載）簡單翻譯成中文給大家，重點是，今日發生的事對 Trump 有利，必定要上演Judas 出賣Jesus 的一幕，所以大家都知道Pence 是traitor了。剛才人群衝入國會，把一眾議員嚇跑!你知道嗎，他們把電腦都「忘記」關上，所以現在軍隊有可admissible evidence 去指證他們了，他們都正在跟 Chinese Antifa 實時報告呢！

Trump 已叫大家冷静，和平散去，這是讓他發佈 Insurrection Act前必須做的步驟，lnsurrection Act並不是 Martial Law，是由軍隊去執行的 Civil Law，軍隊可以取代 Supreme Court 進行軍事審判，和擁有和人民直接通訊的渠道。所以很可能美國今晚開始就有 10 days of Darkness, EAM (Emergency Action Messaging) 取代所有媒體，這是由 POTUS 和軍方直接發佈的訊息，不是一般訊息，是解密訊息 Declas, All truth will come out to all people。

DC 一早由軍方控制，安全沒有問題。混亂中會把Antifa 捕捉。忠於Trump 的Secret services will extract info from those laptops in Congress and use them as admissible evidences.

Insurrection Act 下，主流媒體會被 take down ，由 EAM 取代。真相由 POTUS 直接發佈給大家，大家要幫忙將真相傳出去。

Trump 已將腐敗的整個System 展露於眾，待一切平定後，Trump 的政府將來會沒有 Supreme Court, Congress, Senate. (我想這就是應驗他是最後一任總統的預言)

暫時翻譯到此，或有錯漏，請以原影片Charlie Freak 的話為準。

即係侵侵只要立即下令 Insurrection Act
就可以反敗為勝

正路係 希望佢狠心D

乜來

又贏

愛侵力

又作嘢

又打飛機

過咗20號Biden上任，應該會傳Trump地下組織緊反cup

做乜鳩,打夠飛機未

Google 下啦懶9

笑撚咗
大部分GOP選民都唔支持衝國會
trump今次直接收皮 眾叛親離

Sorry 睇到呢段已經笑到停唔到：

//把一眾議員嚇跑!你知道嗎，他們把電腦都「忘記」關上，所以現在軍隊有可admissible evidence 去指證他們//

我侵又贏
勝券在握

如果侵侵無行動
死左既人
唔會原諒佢
團長：我哋既死唔係無意義

懷疑就算侵死左 佢地都可以繼續吹侵假死等緊反cup

佢一想用insurrection act，佢個內閣應該會25條impeach咗佢先

你點計出黎大部份

Trump: who cares those condom boys proud boys ?

張國榮黃家駒李小龍未死潮文

反者已經易容做Biden咁嘅樣繼續執政

有料個劇情就唔會去到眾叛啦
算啦 完左啦 兜唔返啦

可唔可以唔好活係幻想入面
事實係Trump贏面近乎零 下一屆係Biden Administration
我明白大家好希望現有美國外交政策可以延續落去 但比小小理性去思考下好冇
雖然China Joe同賀婆劣跡斑斑 但大家睇下其實美國啲左翼都係企係香港人呢邊 佢地都需要面對自己嘅選民
而家要做嘅係同新一屆政府connect 而唔係抱住不切實際嘅期望天降神兵打救香港

我只能話希望係真

大佬咁都有得反勝？ 發生左咁多事，根本軍方都唔會幫佢，所有隊友都離佢以去，以前就話你武功好就一夫當關，現在？

仲講
係咪想做五毛PR登粉？

係人都知佔領國會邊個係搞手

前題係國會電腦真係有實質證據

威脅我都無用
我都想睇侵點反cup
但事實係拖咁耐
連彭屍條撚樣都叛變
點贏啊

仲係度FF, Trump而家政治生涯已完, 2024再想出黎選唔駛諗

發夢就得既
要恨心既話一早做晒啦
美國人始終走唔出兩黨既limitation, 永遠都係鬥而不破。

我都係撐trump，不過客觀睇佢冇牌可用囉

希望係真, 但唔敢有太大希望

邊個上任都好啦, 快手完左佢

咁撚天真
造下票就贏到啦
選乜撚野民
兒登連見都唔撚見你香港人呀
肥佬黎gphone俾人拉聲都唔出多粒
仲咁撚天真

agger

愛侵力同中國一樣
永遠都係 或成為最後贏家

難o的，侵已經用盡所有方法

Trump 的政府將來會沒有 Supreme Court, Congress, Senate

咁仲有冇民主？
冇權力制衡，聖人都會腐化

瞓咗無睇，釋放咗海妖未?

班愛侵力同撚廚哥一鳩樣
精神失常咁

侵侵唔出動呢招，落左台後佢和家人們都會有生命危險。

Stop! Don’t give me hope...

影武者，可能會話死嗰個係替身，真正嘅侵上左月球秘密基地

佢日日都危架啦，都唔係今日

夠你班76天真
日日都仲ff緊侵做救世主
事實已經變左過街老鼠

咪發夢兒登會理你香港

以為睇緊小說

仲癲撚過支那幻想武統台灣

佢地都需要面對自己嘅選民

一個老千貪腐集團 需要面對自己嘅選民
對唔住，太好笑
可唔可以唔好活係幻想入面

拜登有噉多優勢都仲嬴唔到
太陽真係從西邊升起
我係Trump，就真係預咗執包袱走佬先啦

面對現實啦 我只希望卸任之後民主黨唔好攪鳩啊侵

如果連選舉舞弊都過到關仲面咩對選民
尋日咁多人出黎就只係judge佢選舉不公佢都咁強硬已經係好危險嘅警示

夠啦

夠啦屌 咪撚比希望我

好似D藍C飛機文
等真係發生先J啦

呢篇飛機文係近嚟最刺激嘅一篇

所以講咁耐，個伺服器去咗邊，見到對侵有利嘅消息就諗都唔諗信哂咁同藍絲有咩分別？

咁樣計可能北韓金正恩都要面對選民啦

唔好丟自己架啦

睇cctai 侵侵邊有敗過

其實大家都係幻想
侵會絕地翻身係FF
中國喬會強硬甚至接近侵既打擊力度都係FF
HK玩完就一定唔係FF

美軍被CIA殺果篇先勁，成班人係到屌CIA垃圾又話佢哋犧牲係會值得，但依家

judge到沖埋入去

來吧

沖入去果班你咪阻佢沖入去啦
你啲tg閃光彈掉埋出面齋行齋企堆人喎

可惜，侵應該委任你做大法官

每次侵侵行動受挫
支持者就話 仲有後著 等住睇戲
結果睇到一月六號 仲係依句
等到biden被推左上台 仲係依句
宣誓埋執政 可能都係一樣

就算係撐侵都好 已經比ff迷醉咗自己

唔好又俾假希望啦.....今次已經完咗
唯有等下次選舉，俾人見識吓敗登嘅無能都好

屌勝利在望

根本係一班反民主既人

仲幻想trump 會反cup 既人係咪睇太多戲

似大紀元多的

打飛機到成個藍絲

聖人會腐化
Trump唔係聖人，所以唔會腐化

Don't give me hope.

屌你老母呢個POST好撚多PR係到放負
一次過BLOCK晒，爽

又多單笑料畀波台狗笑

你幾時有錯覺堆「左翼」支持香港

所以話
fb youtube係仆街
但因為主觀願望而去相信無根據既野
或者過份樂觀既論述
只係一直比緊假希望 餵緊你食藥
夢醒既時候會更痛苦 而且覺得世界所有野都唔啱

就似法輪功
反共滅共既主觀願望太強 結果凡事都向依方面講
唔理真定假 但結果永遠相反

當然 佢地會覺得自已先係最清醒既一群人
而我地係不願被叫醒既一班

同外星人合作 ， 軍方有秘密組織

佢唔做嘅話
會俾敵人整死

若然屬實 我侵將成最大贏家

愛侵力照照鏡有冇覺得似曾相識？

再者，點睇得出trump 叫班人衝入去，出面做緊個氣氛係trump 叫，但trump 只係叫集會

就係因為唔出聲我地先要去connect
而家香港獲得嘅國際關注度完全係其他國家自發嘅？海外手足冇貢獻？
仲係度不切實際咁去希望trump反cup係唔會幫到任何事
落力去reality好過啦

即係點? PENCE 真係背叛? 我唔多信

俾人撚左兩個月仲未醒

同"你們可以打我了"事件一樣

含完撚未 民意選出嚟嘅總統 依家出嚟嗰啲就民意 咁投拜登嗰啲就唔係

我都希望trump可以反cup，
但唔希望係呢個形式。

可能透過法庭，
如果真係出現有證據但法庭審都唔審，
別無他法出軍隊都可以接受，
不過如果出軍隊都唔代表可以直接登上總統之位，而係重選一次，只有雙方選民都心服口服，先有可能避免美國分裂同內亂。

出軍隊override一切，直接連任既話，
就算trump所講係事實，
真係有舞弊都好，
咁樣係破壞哂整個民主既系統，
投拜登既會覺得自己個票廢咗，
一樣會有暴亂，
以後在任總統學返佢用呢種手段去連任，
咁就唔會再有選舉。

既然雙方都深信自己贏，
又有人覺得有選舉舞弊，
咁就係冇郵遞、冇dominion、有雙方監票情況下重選，呢個係唯一可以防止美國內亂既方法。

侵叫佢地係出面集會無叫過佢地衝入去或用暴力
依家DEMS明屈尻佢煽動暴動啊

唔否認今次有大選舞弊 亦唔否認MSM & big tech有份brainwash啲人anyone but trump

但Dem係咪可以係完全0基礎冇人support都造8000萬票？就算我當三分一票係假票 咁剩餘都有5000萬以上嘅人投比biden 呢啲咪就係Dem & Biden Administration 要面對嘅民意囉

下下話Dem完全靠造票而忽略其支持者係一個好convenient嘅思考模式去解釋點解trump會輸

咪打飛機啦
Ff少日啦 我都係侵粉
但見唔到希望

隔離Po就有個XiNN記者嘗試將71立會同US Capitol比較玩中共嘅propaganda

你望下下面啲reply 再click埋入去睇啲人係支持trump定biden

事實上好撚正常, 佢地DEM班左膠同BLM, 憎到香港人死, 最好支共滅港都唔關佢地事, 有國貨用有抖音上就得

Hope is fading

侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

支持

其實大家都等緊trump出招！

老千貪腐集團面對全世界60億人都可以公然出老千
幾肉酸都做得出
點解要care你區區50m人既想法？
4年後再用同一樣既千術 又做多4年 果d人可以有say咩？
洗乜理民意 成個貪腐集團分好餅仔就夠

咪再幻想美國仲係美國啦
玩爛咗啦

成件事最撚7係GOP班友
民主黨用點票機撚狗都可以冇問題
咁你地下屆仲以為自己有得選?

夜喇龍二哥，收皮好嗎

哦，所以有利又如何

軍事政變呢家嘢，我真心唔覺得侵會做

你覺得左癌會關心香港就真係活係幻想入面啦
驚就出聲啦

首先cheating唔係咁容易做到就算係都只會係swing state用marginal嘅方式去做 你而家係係度講緊Dem可以自己憑空印8000萬票連任 which is technically impossible

其次你依然係用cheating黎解釋點解biden上台 而去忽略人地事實上係有民意基礎 咁樣討論唔健康

態度正確
失望多幾次 之後就黎驚到咩都唔信

保持心水清啦
PR全面進場係時實

事 自膠lol

係咪係都玩完
左派不嬲歡近香港移民
早D引爆WWIII好過

飛機文

屌作啦。

咁撚樣都仲可以連任，都痴鳩線，無謂自己呃自己。

真係反cup我直播表演用鼻食意大利粉。

屌你老母啦五毛PR blocked

雖然我都想係咁

但真係好電影feel

如果係真 我決定齋戒一個月

睇完當笑話算

頂
睇到最後個句先知原來你求健康討論
咁你黎錯地方

健康討論

真心笑左

輸到底褲都冇，都冇棋。

唔啱聽就block，同你呢啲唔認輸既人討論係浪費生命同時間。

你唔否認有舞弊 但係又相信人地有民意基礎,
個選舉就係「民意基礎」既驗證黎

你唔否認有舞弊 換言之就係講緊個驗證有機會很錯
講民意基礎, 兩邊都有架啦
拜登上台, 要面對佢既支持者同時都要面對tump既支持者
你話人忽略對方既支持者同時你都忽略緊對方既支持者, OK?

侵侵變撚左信仰咁
做乜都贏
同贏國有得FIGHT

但係佢認咗輸

小粉紅愛侵力

藍絲！五毛！熱狗！分化！PR!

Trump或成最大贏家

This is On 9

你討論前題係要
假設一個成功cheating既死老千
係下一次唔會再出千 或者唔會出得咁醜

其實冇乜野可以討論落去

認命啦

只要出叛亂法就可以逆轉，依家等緊軍方支持

樓主睇開邊個精神科醫生

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

你咪高估侵侵咁有guts....

若然屬實，侵侵或成最大贏家

估唔到佢地冇用睡眠模式

柒撚夠未

Bin 鳩你C 先

唔熄機就ok, 咁軍方一早hack 左入去睇啦

巴打好型 係連登用中文同美國人講
不如諗諗轉返英文去Reddit 講

連登某啲人出post 開始有中蟈新浪網嘅味道

繼續打飛機啦屌你老母